（利物浦今季molamola）巴塞成功收購古天奴

先俾九千萬歐元
計埋附加條件轉會費估計最高可達一點二億歐元

傾埋個人條件估計好快就記者會